有冇人會將啲食剩嘅餸直接倒落街？

平時太懶唔想倒垃圾，食完飯就直接倒落街

屌我樓上條友成日都係噉掉啲飯餸落黎，其實你係咪住我樓上個條仆街

報警

push

尿都直接屙落街